{
  " Make sure that you are using the latest version of Onz Nano.": "确保您使用的是最新版本的Onz Nano。",
  "About": "关于",
  "Account saved": "帐号已保存",
  "Account was successfully forgotten.": "帐户被完全遗忘。",
  "Add active account": "添加锻造帐户",
  "Add vote to": "添加投票",
  "Address": "地址",
  "Address copied to clipboard": "地址复制到剪贴板",
  "Amount": "数量",
  "An error occurred while creating the transaction.": "创建交易时发生错误。",
  "An error occurred while registering as delegate.": "注册为受托人时发生错误。",
  "An error occurred while registering your second passphrase. Please try again.": "注册您的第二个密码时发生错误。请再试一次。",
  "Approval": "赞同",
  "Back": "返回",
  "Balance": "余额",
  "Becoming a delegate requires registration. You may choose your own delegate name, which can be used to promote your delegate. Only the top 101 delegates are eligible to forge. All fees are shared equally between the top 101 delegates.": "成为受托人需要注册。您可以选择自己的受托人名称，这样可以用来宣传你的受托人。只有排名前101位的受托人才有资格锻造。所有费用由前101位受托人平均分摊。",
  "Block Id": "块ID",
  "Block height": "块高度",
  "Blockchain Application Registration": "区块链应用程序注册",
  "Cancel": "取消",
  "Check for updates...": "检查更新...",
  "Click to send all funds": "点击发送所有资金",
  "Close": "关闭",
  "Confirm": "确认",
  "Connection re-established": "重新建立连接",
  "Copy": "复制",
  "Copy address to clipboard": "复制地址到剪贴板",
  "Current version is up-to-date.": "当前版本是最新的。",
  "Custom Node": "自定义节点",
  "Cut": "切断",
  "Decrypt message": "解密信息",
  "Delegate": "受托人",
  "Delegate Registration": "受托人注册",
  "Delegate name": "受托人名称",
  "Delegate registration was successfully submitted with username: \"{{username}}\". It can take several seconds before it is processed.": "受托人注册已成功提交，用户名为“{{username}}”。处理完成可能需要几秒钟的时间。",
  "Dowload started": "下载已经开始",
  "Downvotes:": "撤票：",
  "Edit": "编辑",
  "Encrypt message": "加密信息",
  "Encrypted Message": "加密的信息",
  "Enter the missing word": "输入丢失的单词",
  "Enter your passphrase": "输入您的密码",
  "Entered passphrase does not belong to the active account": "输入的密码不属于该锻造帐户",
  "Error": "错误",
  "Failed to connect to node {{address}}": "无法连接到节点{{address}}",
  "Failed to connect: Node {{address}} is not active": "无法连接：节点{{地址}}未处于锻造状态",
  "Fee": "费用",
  "Fee: {{amount}} ONZ": "费用：{{amount}} ONZ",
  "Fee: {{fee}} ONZ": "费用：{{fee}} ONZ",
  "Forget": "忘记",
  "Forging": "锻造",
  "From / To": "从 / 到",
  "Help": "帮助",
  "Hide passphrase": "隐藏密码",
  "Initialize account": "初始化帐户",
  "Insufficient funds": "金额不足",
  "Insufficient funds for {{amount}} ONZ fee": "{{amount}} ONZ手续费金额不足",
  "Invalid": "无效",
  "Language": "语言",
  "Last 24 hours": "过去24小时",
  "Last {{count}} days": "上次{{count}}天",
  "Last {{count}} days_plural": "最后{{count}}天",
  "Later": "后来",
  "Login": "登录",
  "Losing access to this passphrase will mean no funds can be sent from this account.": "失去对这个密码的访问将意味着没有资金可以从这个帐户发送。",
  "Mainnet": "主网",
  "Maximum of {{n}} votes exceeded.": "超过最多{{n}}票。",
  "Maximum of {{n}} votes in one transaction exceeded.": "超过一笔交易中{{n}}个投票的最大数量限制。",
  "Message": "信息",
  "Message decryption failed": "信息解密失败",
  "Message encryption failed": "信息加密失败",
  "Message is decrypted successfully": "信息成功解密",
  "Minimize": "最小化",
  "Move your mouse to generate random bytes": "移动你的鼠标来产生随机字节",
  "Multisignature Creation": "多重签名创建",
  "Name": "名称",
  "Network": "网络",
  "New Account": "新账户",
  "New version available": "新版本可用",
  "Next": "下一个",
  "No Updates": "没有更新",
  "No delegates found": "没有找到受托人",
  "No matches": "不匹配",
  "Node address": "节点地址",
  "Nonce": "随机数值",
  "Note: After registration completes,": "注意：注册完成后，",
  "Note: Digital Signatures and signed messages are not encrypted!": "注意：数字签名和签名的信息不被加密！",
  "ONZ Earned": "获得ONZ",
  "ONZ received": "收到ONZ",
  "Ok": "好的",
  "Onz Address": "Onz地址",
  "Onz Chat": "Onz聊天",
  "Onz Explorer": "Onz浏览器",
  "Onz Forum": "Onz论坛",
  "Onz Nano": "Onz 钱包",
  "Onz Website": "Onz网站",
  "Original Message": "原始信息",
  "Passphrase": "密码",
  "Passphrase contains extra whitespace between words": "密码在单词之间包含额外的空格",
  "Passphrase contains unnecessary whitespace at the beginning": "密码短语的开头不能含有空格",
  "Passphrase contains unnecessary whitespace at the end": "密码短语的结尾不能含有空格",
  "Passphrase is not valid": "密码短语无效",
  "Passphrase of the account is saved till the end of the session.": "帐户的密码会保存到会话结束。",
  "Passphrase of the account will be required to perform any transaction.": "账户密码将被要求进行任何交易。",
  "Passphrase should have 12 words, entered passphrase has {{length}}": "密码应该有12个英文单词，输入的密码应该有长度的",
  "Password": "密码",
  "Paste": "黏贴",
  "Peer": "节点",
  "Please click Next, then move around your mouse randomly to generate a random passphrase.": "请单击“下一步”，然后随意移动你的鼠标以生成随机密码。",
  "Please keep it safe!": "请保持安全！",
  "Press #{key} to copy": "按＃{键}进行复制",
  "Processing delegate names: ": "处理受托人名称：",
  "Proxy Authentication": "代理认证",
  "Public Key": "公钥",
  "Quit": "放弃",
  "Rank": "等级",
  "Receive ONZ": "收到ONZ",
  "Recipient Address": "接收者地址",
  "Recipient PublicKey": "接收者公钥",
  "Redo": "重做",
  "Register": "注册",
  "Register Second Passphrase": "注册第二个密码",
  "Register as delegate": "注册为受托人",
  "Register second passphrase": "注册第二个密码",
  "Reload": "刷新",
  "Remove vote from": "从中删除投票",
  "Repeat the transaction": "重复交易",
  "Report Issue...": "报告问题...",
  "Required": "需要",
  "Restart now": "现在重启",
  "Result": "结果",
  "Result copied to clipboard": "复制结果到剪贴板",
  "Reward": "奖励",
  "Save your passphrase in a safe place": "将您的密码保存在安全的地方",
  "Saved accounts": "保存的帐户",
  "Search": "搜索",
  "Search by username": "按用户名搜索",
  "Second Passphrase": "第二个密码",
  "Second Signature Creation": "第二个签名创作",
  "Second passphrase registration was successfully submitted. It can take several seconds before it is processed.": "第二个密码注册已成功提交。处理完成可能需要几秒钟的时间。",
  "Select a network": "选择一个网络",
  "Select all": "全选",
  "Send": "发送",
  "Send Onz from Blockchain Application": "从区块链应用程序发送Onz",
  "Send Onz to Blockchain Application": "将Onz发送到区块链应用程序",
  "Send to this address": "发送到这个地址",
  "Sender PublicKey": "发送者的公钥",
  "Set maximum amount": "设置最高数量",
  "Settings": "设置",
  "Show passphrase": "显示密码",
  "Sign and copy result to clipboard": "签名并复制结果到剪贴板",
  "Sign message": "签署信息",
  "Signature": "签名",
  "Signing a message with this tool indicates ownership of a privateKey (secret) and provides a level of proof that you are the owner of the key. Its important to bear in mind that this is not a 100% proof as computer systems can be compromised, but is still an effective tool for proving ownership of a particular publicKey/address pair.": "使用此工具签署消息表明拥有私钥（秘密），并提供证据证明您是密钥的所有者。重要的是要记住，这不是100％的证据，因为计算机系统可以被破坏，但仍然是证明特定公钥/地址对的所有权的有效工具。",
  "Submit": "提交",
  "Success": "成功",
  "Switch": "开关",
  "Testnet": "测试网络",
  "The URL was invalid": "该网址无效",
  "The download was started. Depending on your internet speed it can take up to several minutes. You will be informed then it is finished and prompted to restart the app.": "下载已经开始。根据您的网速，可能需要几分钟的时间。您将被通知，然后完成并提示重新启动应用程序。",
  "The easiest and cheapest way to do this is to send ONZ to yourself by clicking this button. It will cost you only the usual 0.1 ONZ transaction fee.": "最简单，最便宜的方法是通过点击这个按钮发送给你自己的ONZ。这只会花费您正常的0.1 ONZ交易费。",
  "There are no transactions, yet.": "目前还没有交易。",
  "There is a new version ({{version}}) available, do you want to update now?": "有一个新版本（{{version}}）可用，你现在想更新吗？",
  "This account has not been initialized. It is recommended that you initialize your account by sending an outgoing transaction.": "此帐户尚未初始化。建议您通过发送传出交易初始化您的帐户。",
  "This account is protected by a second passphrase": "此帐户受第二个密码的保护",
  "This passphrase is not recoverable and if you lose it, you will lose access to your account forever.": "此密码不可恢复，如果您丢失密码，您将永远无法访问您的帐户。",
  "This will save public key of your account on this device, so next time it will launch without the need to log in. However, you will be prompted to enter the passphrase once you want to do any transaction.": "这将在您的设备上保存您的帐户的公钥，因此下次无需登录即可启动。但是，一旦您想进行任何交易，系统将提示您输入密码。",
  "Time": "时间",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Toggle full screen": "切换全屏",
  "Total fee": "总费用",
  "Total new votes:": "新增总票数：",
  "Total votes:": "总票数：",
  "Transaction Amount": "交易金额",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Transactions": "交易",
  "URL is invalid": "网址无效",
  "Unable to connect to the node": "无法连接到节点",
  "Undo": "解开",
  "Unlock account": "解锁帐户",
  "Update download finished": "更新下载完成",
  "Update now": "现在更新",
  "Updates downloaded, application has to be restarted to apply the updates.": "下载的更新，应用程序必须重新启动才能应用更新。",
  "Uptime": "正常运行时间",
  "Upvotes:": "解除投票：",
  "Username": "用户名",
  "Verify message": "验证消息",
  "Version": "版本",
  "View": "视图",
  "Vote for delegates": "为受托人投票",
  "Vote_noun": "投票",
  "Vote_verb": "投票",
  "Voting": "表决",
  "What's New...": "什么是新的...",
  "When you have the signature, you only need the publicKey of the signer in order to verify that the message came from the right private/publicKey pair. Be aware, everybody knowing the signature and the publicKey can verify the message. If ever there is a dispute, everybody can take the publicKey and signature to a judge and prove that the message is coming from the specific private/publicKey pair.": "签名时，只需要签名者的公钥就可以验证信息是否来自私钥/公钥对。要知道，每个人都知道签名和公钥可以验证消息。如果有任何争议，每个人都可以拿着公钥和签名去鉴定，证明这个消息来自特定的私钥/公钥对。",
  "Window": "窗口",
  "Word \"{{invalidWord}}\" contains upper case letters. All words must be lower case": "单词“{{invalidWord}}”包含大写字母。所有的词都要小写",
  "Word \"{{invalidWord}}\" is not on the passphrase Word List.": "单词“{{invalidWord}}”不在密码单词列表中。",
  "Word \"{{invalidWord}}\" is not on the passphrase Word List. Most similar word on the list is \"{{similarWord}}\"": "单词“{{invalidWord}}”不在密码单词列表中。名单上最相似的单词是“{{similarWord}}”",
  "Yes! It's safe": "是!它是安全的",
  "You are looking into a saved account. In order to {{nextAction}} you need to enter your passphrase.": "您正在查看已保存的帐户。为了{{nextAction}}您需要输入您的密码。",
  "You can select up to {{count}} delegates in one voting turn.": "您可以在一轮投票中选择最多{{count}}个受托人。",
  "You can select up to {{count}} delegates in one voting turn._plural": "您可以在一轮投票中选择最多{{count}}个受托人。",
  "You can vote for up to {{count}} delegates in total.": "您最多可以为{{count}}个受托人投票。",
  "You can vote for up to {{count}} delegates in total._plural": "您最多可以为{{count}}个受托人投票。",
  "You have already registered as a delegate.": "您已经注册为受托人。",
  "You have not forged any blocks yet": "你还没有锻造任何块",
  "You need to become a delegate to start forging. If you already registered to become a delegate, your registration hasn't been processed, yet.": "你需要成为一名受托人才能开始锻造。如果您已经注册成为受托人，您的注册尚未被处理。",
  "You've received {{value}} ONZ.": "您已收到{{value}} ONZ。",
  "Your transaction of {{amount}} ONZ to {{recipientAddress}} was accepted and will be processed in a few seconds.": "您的{{amount}} ONZ到{{recipientAddress}}的交易已被接受，并将在几秒钟内处理。",
  "Your votes were successfully submitted. It can take several seconds before they are processed.": "您的投票已成功提交。处理完成可能需要几秒钟的时间。",
  "Zero not allowed": "零不允许",
  "confirmation": "确认",
  "confirmations": "确认",
  "decrypt": "解码",
  "decrypt message": "解密信息",
  "encrypt": "加密",
  "encrypt message": "加密信息",
  "logout": "登出",
  "my votes": "我的选票",
  "send": "发送",
  "set second passphrase": "设置第二个密码",
  "your passphrase will be required for logging in to your account.": "您的密码将被要求登录到您的帐户。",
  "your second passphrase will be required for all transactions sent from this account": "从此帐户发送的所有交易都需要您的第二个密码",
  "{{count}} delegate names were successfully resolved for unvoting.": "{{count}}成功解析受托人名称，成功撤票",
  "{{count}} delegate names were successfully resolved for unvoting._plural": "{{count}}受托人名称被成功地撤票。",
  "{{count}} delegate names were successfully resolved for voting.": "{{count}}成功解析受托人名称，成功投票。",
  "{{count}} delegate names were successfully resolved for voting._plural": "{{count}}受托人名称被成功地投票。",
  "{{count}} of the delegate names selected for unvoting was not currently voted for:": "所选的受托人名称的{{count}}目前未被投票赞成：",
  "{{count}} of the delegate names selected for unvoting was not currently voted for:_plural": "所选的撤销受托人名称的{{count}}目前还没被执行：",
  "{{count}} of the delegate names selected for voting was already voted for for:": "被选中投票的受托人名称{{count}}已进行投票：",
  "{{count}} of the delegate names selected for voting was already voted for for:_plural": "被选中投票的受托人名称{{count}}已被投票：",
  "{{count}} of the provided delegate names could not be resolved:": "提供的受托人名称的{{count}}无法解析：",
  "{{count}} of the provided delegate names could not be resolved:_plural": "提供的受托人名称的{{count}}无法解析："
}
